[挽留] 蓋的黃金時代

救了皮鞋再撚肥絲 亦會肯 忍耐波台的25
愛上9up再愛玩燈 直到想 燈到利記重奪英超

*你我永遠不肯定愛不愛誰 約不約定誰
連登論壇內分手 在膠登門外再聚

#你和誰結伴前來 是否比我精采
自從前愛到現在 是哪個可一可再
你回來你不回來 儘管時代革命
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
但仍然值得與你 用餘下時間談論愛

#2

Bot好廢

最尾果句岩音

#1-3快過bot

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

呢句點唱

但蓋清好似係俾肥絲撚

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
呢句改得最好

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

#1點可能慢過bot，ching又柒

1點樣慢過bot

咪更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

個個po 1樓都快過bot
好廢

#1 on99

樓主今次又幾岩音

蓋清報串肥絲貼bam圖佢先會死

咩歌

最高質呢次 之前個d屎都不如

港友ac會改多d好多請密切留意

甜蜜蜜

死259

今時今日仲25蓋清既都唔係人

好波

259話人25

我心中最尊敬之人 蓋清排係top5

我唔25

樓主填開詞？

我作曲都OK

想聽

樓主唱功如何

Yoyo都唔提?

絕對唔會提呢件事

冇小皮球 google已死

太耐歷史了 係連登蓋清都唔係個個識

search樓主會出針